爐石戰記 +舊遊戲

一齊吹水+聽歌

11:00 -12:00 爐石戰記
12:00 - 1:00 舊遊戲

屌你老母留名

多謝